正常30歲男收入

各位師兄正常大學畢業30歲男收入幾多先叫正常？

正常就50k，連登仔就100k
利申: 100k up 不過五大訴求 缺一不可

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

200k

就28歲，40-50k 視乎花紅

正常應該超過3萬
不過香港人月入中位數1.8萬

50k~70k
做8-10年野，差吾多

真心巴

人比人比死人

最起碼跟返年齡一樣3萬